細緊+宗師 》PK+拉膠

睇左幾場西班牙，如果佢地兩個唔派膠，西班牙晨早首名出線
不服來辯